[本地足球]2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (70)

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-04-21 東方龍獅 vs 南區 旺角大球場 20:00
2017-04-22 九巴元朗 vs R&F富力 元朗大球場 14:30
2017-04-22 南華 vs 傑志 將軍澳運動場 17:30
2017-04-22 香港飛馬 vs 港會 旺角大球場 20:00
2017-04-23 理文流浪 vs 標準灝天 深水埗運動場 14:30

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-25 vs 廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs 川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs 北韓 （主）
2017-09-05 vs 馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

Credit: 十三哥 Facebook

[url]
香港15歲以下最有前途球員
唐兆鏗，唐曉鋒，仲有個飛馬嘅
channel仲有好多片

G持

<明報>

朱帥強調沒違例
傑志主帥朱sir賽後盛讚麾下有紀律，在對方嚴密防守下保持耐性進攻，繼續進逼東方，而對於今次的「9鬼陣」，朱sir強調是跟足條例：「沒有違例，隊隊都可這樣做，總不能每隊都重用青訓，有人投資強隊，球市才會熾熱。」

oncc
朱志光亦回應昨仗正選當中，無一是土生土長球員一事：「我們並非青訓球隊，若每隊也只用青訓球員，港超聯就沒人會看，不如看乙丙組吧！足球是需要投資的，而且我們所有球員都合乎上陣資格。

<星島日報>

傑志「國際陣」失歡心

(星島日報報道)傑志昨港超在旺角場挫飛馬2:0，與榜首東方龍獅差距追至一分。不過，該隊正選陣容卻盡遣林恩許和林志堅等非土生土長球員出擊，缺乏港將身影，現場球迷坦言失望。

昨午一仗，「全非土生港將陣」的傑志憑林恩許六十四分鐘頭槌先開紀錄，五分鐘後辛祖再攻入十二碼後，主帥朱志光才陸續調入港將林嘉緯和唐建文。該隊最終以2:0挫飛馬，餘下兩輪與一哥東方只差一分，但賽事缺乏本地華將身影，球迷Alan坦言失望：「傑志作為班霸，青訓工作也出色，理應給予本地小將更多上陣機會，為港足的未來負更多責任。」

朱志光則回應指：「己隊並無違例，試想想若每隊派兵只着重青訓，那與乙、丙組有何分別？球市怎會熾熱？此外，大軍今仗發揮出色，盼周六對南華再取三分！」

推po

bigmac

原來我珊入左場

做咩

反傑球迷表示失望

村長食狗糧

王振鵬🇨🇳
金奉珍🇰🇷 艾里奧🇧🇷 丹尼🇪🇸
林志堅🇩🇪 黃洋🇨🇳 華杜斯🇭🇺 費蘭度🇧🇷
林恩許🇦🇺 林柱機🇨🇦
辛祖🇧🇷[/center][/quote]

呢支聯合軍 冇人夠打
大家可以返去早抖#曲

[/quote]
置中都未識用就學人反傑

完！

話時話6月2場波都未講幾時賣飛同邊度踢

完

而家市面仲有無假鬼買
叫南華買夠11個同傑志打啦

big mac有幾個女朋友，都話自己係毒男

咩野幾個女朋友做乜鳩

我覺得會擺大球場

上po有巴打抽到亞協黃衫
仲有冇人抽到波衫🍇

連林朱基 林志堅 林恩許 呢d假鬼都當係香港人
足總wtf
有香港passport/身份証先係香港人，你話畢頓，屎談都算香港人
林恩許係真係勁，做亞援lo，當本地搞錯
其它區隊都買唔到假鬼

話自己A0 wo?

港超假鬼(代表唔到香港隊)球員：

傑志：三林
南華：謝家強
南區：史必 比圖
元朗：法比奧
飛馬：梁嘉恆
港會：成隊

其實反三林都冇乜所謂
膠鵬ocean呢d踢左咁多年而家先拎黎講係做乜鳩

代表唔到香港隊就唔哪本地球員啦

限制外援都係想保障本地球員上陣 從而令港隊得益

比圖法比奧都計咁點解唔計埋基頓美高
幾個都留夠7年喎

我本來以為羅神最後一場會爆

梁嘉恆都叫假鬼

基頓美高夠未

留夠七年，我覺得係自己人

三林呢d 類就

印象中未夠7年 仲當係外援

係都麥保美啦

的確係
踢亞洲賽一定當亞援

麥保美有特護啦

美高兩個月前夠期做假鬼啦
基頓好似係今年7月定8月

sor基頓好似係夏天先夠
美高係本地

留夠7年都唔比當本地係咪有潔癖？

港會球員好多住夠7年，無passport

踢唔到港隊 亞冠亞協又當外援
港超當本地咪又係霸左d位

港會呢D垃圾波,俾你成隊假鬼都無用

最死係年青一代無位上

非常同意，至少要住夠7年有香港身份証，有資格/機會踢港機

原來港隊U23亞盃外賽程已出
下個post可以加埋

2017-07-19 vs 北韓 （客） HKT 17:30
2017-07-21 vs 寮國 （中立）HKT 14:30
2017-07-23 vs 台灣 （中立）HKT 14:30

理論上留夠香港7年就有資格做香港人
你唔屌入境處做野慢
走黎話個球員唔係香港人
係咪本末倒置左

今年英超挑戰盃有機會兩日都擺哂香港踢

全部北韓踢wo
無直播
我應該無記錯？

香港隊開始鬼佬化,但華人佔港人9成...真係9成人都搵唔到最好的11人?

住夠7年唔一定要放棄國籍申請特護架

與其日日係到屌假鬼
不如整個內援制度
好過而家咁任用

一係就一刀切跟AFC，短期係會有陣痛但長遠而言有一定幫助

yes
到時應該同女子隊一樣

睇番重播 Yennie咁熱都包到咁 心好痛

比圖同法比奧都係想長留香港喎

其實咁都好
只有永久居民身份證or有港人血統但未有特區護照, 限1~2個名額咪得
咁就唔會完全趕走d差少少時間就可以代表港隊出賽既球員

傑志果堆
光頭仔，球霸，温俊，4小龍

即係麥保美 比圖 法比奧呢啲想做香港人
但又唔夠班入港隊嘅
就唔應該當本地？
原來咁功利主義架

不如入紙申請緊特護可暫當本地

都好，夠7年有永久居民身份證

唔係夠唔夠班踢港隊 而係佢地即使有身分證
都唔可以踢香港隊或以本地球員身份踢亞冠亞協

有料踢頂級聯賽嘅跟本唔夠人 亂咁搞又變冰河時期

我覺得set 返個quota 比呢類人
一隊最多reg同出1個，唔計外援
當比少少優待

三林嗰類要認真當返外援

吹到冰河時期

除港會都係得十幾個假鬼球員 仲要得三林謝嘉強比圖法比澳係絕對主力..

邊有燈到費蘭度
果兩球都唔關佢事

76勇頂輸比Jared Lum
經典黎

如果要睇亞洲賽本地身份去計就真係太harsh

好似羅拔圖咁上年年頭已經入選港隊
但係因為歸化唔夠一年
今年亞冠都要當外援注冊

留名

無聊睇左陣中超精華，發現d防守都好差下同港超相差無幾
(不過呢兩隊中超下游 )

impossible la

我真係A0

nursing咁多女

史必香港出世，但點解冇passport
佢仲申唔申請到？

屌你 銀行入面都好多錢啦 啲錢係咪你嫁? 反傑黨無質素

D鬼進攻勁

中超球員至少對抗性會好過港超
防守技術都應該好過香港少少
但大陸後防都係通常下下大腳清

你呃人

佢應該無申請 要放棄原有國籍

蘇寧
今季亞冠全勝，中超垃圾

佢係香港出世雙非, 父母都冇中國藉, 連續住滿七年至申請得

好封閉

因為父母是但一方一定要有"中國籍"先有資格申請到特區護照
史必雙親係NZ人, 所以申請唔到, 除非佢放棄NZ籍

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

反而北韓唔係中立場

btw 下季修例呢件事點解好似無左聲氣咁

你食屎

好似係"父母是但一方一定要有中國籍", 再加上本人要97年前曾經入境香港, 咁至係合資格申請, 所以家蛋 林柱機 林志堅父母其中一個有都唔得

點講都好 都只係希望土生土長年輕球員有出場機會 一直靠入籍兵唔會長遠亦唔會成功 長遠都係要搞好青訓

屌傑志成隊假鬼唔係話佢地唔係香港人 而係覺得佢地有責任俾年輕球員踢下 幫佢地成材 搞個青訓有咁多好球員就用都唔用 香港足球點樣交接呀?

一路都想問
點解大陸澳門球員2年就當本地

因為係北韓主辦香港呢一組主場

Sean, Matt同堅堅都唔係香港出世
類比錯誤
同埋佢地父母個時應該已經入左外國籍, 強國會自動當佢地放棄左強國籍

留名睇作客痴線佬

兩者做到相輔相成最好
香港青訓未出到黎, 就要靠假鬼
亦希望假鬼比到後生仔更大動力去改善自己
老套果句都係有競爭先有進步

師傳明白了

總好過日日 俾 聯軍傑志 出假本土 屈你機

[quote]btw 下季修例呢件事點解好似無左聲氣咁[quote]
下？反口？足總呢？

但而家咁多假鬼咪照有富力港會標天呢d西波
講到尾都係足球人口唔夠

下？反口？足總呢？

講到尾係足總on9

因為FIFA係睇國藉認人, 只要拎住大陸澳門護照(中國藉), 留港夠兩年就合資格踢香港隊 (除非好似梁嘉恆咁一早踢過澳門大國腳就唔踢得港隊)

關島都係咁, 所以近年有大量美國踢波既球員歸化

支那個國籍法真係麻鳩煩

唔認同
三林依d假鬼搶左年輕球員d位，有上陣機會唔一定有進步，但無上陣機會一定無進步，惡性循環
光頭仔，4小龍果d 就嚟完

所以話仲諗住港超有12隊? 咪玩啦

發覺香港身份證呢個特別存在都令到球員註冊多左好多麻煩野
可能真係要城邦建國先解決到

排名最高主辦
北韓

所以我覺得4小龍最好快啲走人 留係傑志真係唔會有機會

林志堅唔係話細細個返過香港探親
果陣應該未97

FIFA國籍條例有講明，如果球員嘅國籍可以代表多過一個會員國，球員有四個條件可以選擇代表其中一個會員國：
(1) 球員喺嗰度出世
(2) 球員嘅父母喺嗰度出世
(3) 球員嘅祖父母喺嗰度出世
(4) 球員喺嗰度連續居住兩年或以上

所以中國、澳門嘅球員嚟香港只需要兩年就可以拎到代表香港嘅資格。

佢出世果陣佢老豆應該已經入左德國籍

城邦建國是傑志亞冠夢最後一塊拼圖

in 村長 we trust

sure, 温俊，李毅凱都最好快啲走

笑死人咩 屌屌下假鬼開始偷換概念到連入藉兵都屌埋

垃王留名

講到尾即係實力論啦
勁就反 廢就唔理

who

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
19 mins ·
【準備好你嘅一票啦！】- 2016-17香港足球明星選舉
今季港超聯話咁快去到尾聲，又係時候準備你嘅一票，投比今季綻放光芒嘅球員！留意我地聽日嘅公佈啦！Stay tuned!
無獎問題遊戲: 有無球迷估到圖中由左至右11位球員係邊個呢？
#ShiningMoment #HKPL #閃耀一刻
你的意見很重要！香港足球總會問卷調查:

從來都係強隊先多人反
南華都無人反就知咩事啦
入藉兵fofo無人提

票投垃王高美斯

混血果班俾支那國籍法搞到中2或3都唔得

諗起有年賀歲盃廣東體育講波佬瘋狂讚科夫

甲乙丙唔少好小將，好多都係港青或前大會青年軍，未必係唔夠班畀人淘汰，可能揾食問題冇踢職業，雖然港超人工上漲（部分球隊），但係依然比唔到信心一班後生仔，因為香港足壇依然唔太穩定，相信將會有更多青年軍列為失蹤人口。

[quote
支那個國籍法真係麻鳩煩 [/quote]

Fb大把 仲要有啲平時波都唔睇乜都信晒報紙佬 留句垃圾香港足球

記得上年亞協個講波佬：What was fofo doing 笑撚到我

垃圾你就唔好理喇
垃圾又要理仲要理解錯誤自己都變垃圾呀

可以去元朗

袁振昇最佳例子

首先要 有球會要 + 人工同傑志比 唔差太遠 咁就有機啦

買都買唔到

利申三半去到

有無巴打5月會去日本現場睇川崎對東方場亞冠分組賽賽事?

有球會要嘅 ，但人工就。。。。
短視？

香港波8隊就最理想，根本識踢波既球員都唔夠分

得8隊超聯，應該唔會再有垃圾波

揀me明智之舉

妹祖out

為何個個都提議去元朗
雖然元朗各位置都等人用 除左 左閘

踢到升仙

btw你認唔認為如果佢夠資格申請特衰 但唔放棄外國護照 都叫外援嘛
其實嚴格上kim sir係韓國人

打winning大 自從fifa13開始轉左打fifa
今集winning有咩特色值唔值為港超而買

Kim will die for Hong Kong
KIM is our own

就算係丙組，吳家棟嗰啲技術波底都唔差得過好多港超華人球員，曾經有機會踢頂級，但要揾食，又怕唔穩定，不了。離島嗰個歐陽即係bb二世，學界時報紙吹到新希望，但之後都係踢衛生波算，唉。

如果十二隊有十隊都有財力既 大把人去踢

有廣東話旁述而已

元朗踢法似阿仙奴 地面組織 好多球迷都buy呢踢法
同埋元朗係比較有空間去容納後生仔但唔會hea踢既一隊

動畫link?

票投高美斯 食窮辛美斯

腎者之石

美斯！美斯！ 怪到呢都唔知點解搵伍家謙講 keyman又好似小出聲

伍家謙=主旁述、Keyman=分析，兩個調轉就差唔到

keyman d稿生鬼好多

thanks b
禁左入去睇

人工都ok
去垃隊就唔肯la

同基藍馬有咩分別？

當年大埔七小福

Agger

伍家謙麻麻 我寧願聽peter
以前有人將球迷世界d聲整落winning到 有冇人有玩過幾正

未必
今季撇除垃畜會以外既八隊之間對碰都踢過唔少垃圾波俾人睇

冇, 所以Kiki應該踢正選

無分別
但人地係自己人/u23,所以正選

同埋kiki應該唔識講普通話, 溝通差D
咁情況下會用自己友多D

見佢尋日踢得好辛苦咁，hea hea 地，可能天氣開始熱

推得咁快

味又係嘈假鬼同入藉三幅被

fb
朱志光已講出個事實，我諗大家以後都唔洗再有幻想，傑志搞既青訓係踢乙、丙組架！

大傷過？港甲level

kiki bench captain

年輕球員跟垃垃踢啦

kiki下年返香港啦唔好去東南亞

垃垃青訓之父

唔該下季理文借幾個後生仔

香港足球去到關鍵時候都係要靠垃垃

典解呢球會怪肥積

明明都阻左人開波, 再阻就食黃
唔屌人地推前幾碼黎開
仲有三個後衛睇波唔拍波

垃圾長春降班啦廢就廢，剩係識怪肥積

快降班
因成績不佳，長春亞泰主教練李章洙「下課」，據報，接任的就是前國安、北控教練Aleksandar Stanojević ，高梵曾在反戈一擊後對他怒豎中指

羅梓駿危la,20歲了

新教練原來係佢

如果華杜斯下季仲未走既 買傑志波衫一定印佢
場場都比到表現 好型
不過我諗如果拎到聯賽冠軍 有得直入分組賽 佢又好大機會唔走

理文下季搞得成應該都要四圍問人借兵
馮凱文近排好似變失踪人口咁 係咪被架空?
佢根本係另一個堅爸
雖然d馬冇咁fit
不過都係一跳槽就拉走幾件班底既教練

Fung Hoi Man
22 小時 ·
四月了，很迷茫

佢好似離開左理文

無聲無色比人兜走左

其實肯出錢，應該可以簽到d今季約滿的球員

好似係理文想搞哂但比流浪干預喎
馮凱文應該係理文果邊？

Gun

全運會U18預賽
香港VS廣東
直播link：
[url]

其實有冇辦法查到 球員合約 仲剩低幾多年

各位ching一齊黎新波台（前稱CC台）挽挽巧不

OFFICIAL: The Club is delighted to announce the appointment of Harry Redknapp as our new manager. #BCFC

KB可以回家跟老納了

帶埋陳柒過去

風景這邊獨好 不了

一定係架空左
所有decision都係飛仔麟處理
但平時都見到醉雞教練係球場度

今年個亞冠外圍賽佢同費蘭度carry晒成隊波

唔使睇la, on 99

高質外援

check新聞
外國有d可以上足總網check

足總有copy
反而想知球會點知邊d球員半年內約滿可以去傾

亞盃外擺係大球場

北泡果場 幾時有飛買

Sauce?

可惜足總網冇

紅旗
kim吊打北泡

放棄自己主場

去大球場最多坐10000人

大球場嗌好撚辛苦

預撚左波總是咁on9

垃圾足腫賣亞盃外啲波飛賣平啲啊

東亞盃對北韓連mk都坐唔滿

成人飛成兩舊水

算啦港隊踢番大場仲好啦，下下細場穩守突擊咩 但大前提係要好似我咁對今次亞盃外死心 仲有多人睇嘅大球場氣氛好正

1萬人都唔知有冇 出線機會唔樂觀

要坐到6000 人先得

仲有一個禮拜就同含大狗正面交鋒

含大唔出亞援架，有機la
btw, d 含大fans話要衝入去
狗志

上次省港杯氣氛唔錯，希望足總半價促銷

準備好含大波衫入場

妹下妹下

唔知最後有幾多人退票
可能真係無

岩岩見到梁兄弟同港威係銅鑼灣行街買珍珠奶茶

坐爆咪正囉 你吉位多過空位盞無癮

又飲甜嘢

今日熱嘛

聰頭ready

上次東亞盃都係得4千幾人 擺大球場我驚仲少人

可以叫走糖㗎

珍珠奶茶走甜走冰

希望有啦，不過睇大佬個身形就唔多似會走糖

辛祖食雪糕

不如走埋奶同珍珠

聰頭亞冠救星

即係話足總已經放棄左今屆亞盃外
等多四五十年再望有冇機會入圍啦

到底擺大農場係咩原因

如果佢操返課就原諒佢嗱

我係fb見到

有，睇link人數有10000都唔出奇，有興趣睇香港隊比賽嘅球迷係比以往多，不過就唔係個個肯入場，我估計都係5000幾6000人入場，除非有咩小插曲整到場波全城關注。

又唔係對日本或者中國，冇純日因素又冇鄭智老母屌，以中港大戰後球迷市民對香港隊嘅態度去睇，好難過萬，8000人都難，一係大減價什至免費就另計。

阿叔生前都分析過，香港球迷睇波普遍好現實，要睇埋對手乜料，話知你香港隊代表自己，你想好似柬埔寨咁輸完6-7粒返到主場6萬個位一樣爆呀？都仲係有難度，用旺角場可能製造到呢個效果，用大球場呀？“嘩，香港波咁撚少人睇嘅。”（茶記甲睇新聞片話）

2047後香港隊仲係咪fifa定afc會員呢？冇人知，就擋香港隊啲波真係睇得一場得一場，要好好珍惜。

信錯經理人選錯隊，林樂勤回來香港重新出發，獲得理文流浪及香港飛馬給予機會試訓，這次他選得更小心：來到流浪時原來叫他試腳的男拔恩師馮凱文已沒有在此教波，林樂勤又覺得飛馬的訓練與英甲模式相近，但強度更大，便沒有理會隊中已有黎洛賢、鍾偉強及蕭俊銘3名與他一樣踢右翼的球員，與飛馬簽約半年。林樂勤又再謙虛地說：「老實說鍾偉強有一年港超經驗，身形和體能都比我好，我上次對東方有機會正選，全因教練奇雲邦特的賞識。」

睇嚟大頭文

同埋大球場分區坐, 感覺會好散, 如果特惠坐晒一邊
兩邊主看台就變得好少人..

狗志都醒目過足總啦屌

cathy 個頭好似藍島個髮型

港隊踢大球場通常唔會劃位, 開下層任坐

真係駁唔到
狗志搞亞冠做得最正確就係擺旺角場
起碼俾人炒少兩場先
足總班高層就自己找死

佢開大波地應該減到60蚊成人飛啦

點解仲會有人咁on99覺得會多過六千五百人入場？
（如果燈到多過六千五百人入場歡迎攞番出嚟binc）

香港隊呢排比賽加晒價 下下百幾蚊成人飛
然後永遠特惠賣晒

放返旺角就最好啦 4000人都可以好好氣氛

都唔知係咪上次見到痴線佬衝落去屌球員所以唔再擺旺角

多過六千五人入場我切啦

賣60蚊就有可能
班豬西淨係識加價趕客

60、200

特惠60就有份

我驚佢60蚊係特惠飛
賣貴啲補貼返book大球場場租

放係大球場 又唔利港隊守 港隊係mks打好過係大球場wor

旺角扯紅旗氣氛一定好過大球場6-7千人

上屆大球場對阿聯酋炒4粒8千幾人，之後對烏豬得返5千幾人

其實省港杯果次係痴線佬佔中間同隔離香港力量帶左個氣氛。

尋日見佢同男友係旺角場個樣好lum

因為脱離唔到現實同喺嗰個圈子太耐有種錯覺，就好似2015亞盃外，有人估兩萬人添，睇得香港波都係要承認睇香港波只係小眾活動，就好似喺Facebook有成8萬幾人加入嗰個大埔谷入面點解講“大埔新開咗間x品36X”嘅topic喺同一時間有100個回覆300個like，而你share出去嗰個“大埔今日主場最後一戰”得一個回覆仲要問係咪廣福場踢同得一個like仲要係自己like自己呢？

so sad

IE洋

咁都比你見到我添, 但唔好起我底

其實呢5年應該統一票價 50 100
唔好成日變

呢個reply只係今個post第2版
終於唔駛勞煩binc勤出動
因為太清楚佢地班人思維係點

都係覺得d打氣團同歐查屎坐南看台正d，又唔洗同人嘈企坐之爭，當然南看台收平d就最理想，如果唔係佢地都係坐番東看台果邊

鳳凰計劃嘅內容無樣達標，反而無提過嘅票價最積極前進

睇波睇得耐連足總班屎忽鬼點諗都一清二楚

FB like數達標

我覺得係足總d人上黎爆料多
邊有人咁得閒上去睇賽程

有冇辦法屌到波總轉返旺角場

足總班垃圾我屌你老母

嗨 足腫狗 我屌你老母

做乜班港將同佢咁有緣
442，高梵，肥積
但全部都冇咩好下場

果次真係好正 但問題係要夠多人一齊嗌同企起身 咁就正好多

好似買左套票咁, 有剩唔用太浪費

應該有
fb問過東方 佢地話會搵機會放d飛出黎

得返一個禮拜啦wo
而且係狗志
歡迎Binc

垃王ready

反而想知含大球迷個抗議行動搞成點

你信佢地呀
唔好咁高估中國人小農DNA啦

香港大把人都市淫情都睇到實啦

其實放旺角定大球場都是必輸的波
歡迎binc 最好有得被bin

咁都市淫情有慧中嘛

氣氛問題 旺角場打氣都投入啲

邊到買？當年 inbox 佢想買主場，但係唔理我

咁呢d事在人為
好似省港杯個次都好正

大球場睇波如果企起身一定會阻住後面d人, 廢伯一定屌鳩你
諗返上次旺角場睇東方對水原三星又係企起身俾個廢伯屌, 個廢伯作勢想開我拖但又唔夠膽

嘩屌內政聯場亞協假波
每邊各紅一件

咁搞法 其實大球場可以執柒 使用量唔高 好似淨係為左年年搞七欖咁

香港地有幾個萬幾人既足球場已經夠做 個球市咁款 一踢大球場就唔掂

死柒頭點解唔單拖啊又話佔領28區

另外計交通旺角場真係無敵

比陳拿貼撚到傻

含大佬咪撚走數，我要睇你班傻西係mk靜坐架

廢伯最喜歡虛張聲勢，你大聲屌返佢佢會淆底
利申：試過

##

市區多兩個坐萬零人既場就好

同警方談判

支持支那人佔領旺角

真正同阿伯打交，要數到冰河期，肥牛打到眼鏡都飛走。

【準備好你嘅一票啦！】- 2016-17香港足球明星選舉

今季港超聯話咁快去到尾聲，又係時候準備你嘅一票，投比今季綻放光芒嘅球員！留意我地聽日嘅公佈啦！Stay tuned!

無獎問答遊戲: 有無球迷估到圖中由左至右11位球員係邊個呢？

#ShiningMoment #HKPL #閃耀一刻

你的意見很重要！香港足球總會問卷調查:

準備幫肥邱洗票

大球場個感覺有大戰feel好多
但一定要有一定人數先得囉

港版黑人？？？

哈哈，到時有幾人？

有理由相信中央有重要指令下達

開槍鎮壓

快d微博霍啟剛

但如果無幾萬人嘅球場咁咪永遠無個目標做大個球迷餅囉？
利申鐘意大球場多d，旺角始終好撚業餘唔見得人，尤其落雨個去水位

最少需要5千以上
仲要打氣區唔好放龍門後

肥鳩/門仔
金警號 76勇 大豪 梁大佬
艾華 球王朗 劉家銘 sindy男朋友
墓臭 安基斯

最佳陣容

算啦睇死得幾丁友

on 99

想問下土生土長既梁大佬踢成點?
出唔係一個問題，問題連台灣都輸，點出你呀

金草莓最佳十一人

港超明星隊

如果香港學北漏洞拉咁只允許註冊一名naturalize player，咁樣啲幼幼就有得出啦

拎去對猁囉

玩全華班咪解決左呢個問題 law

係就好 想睇文尼點樣撚大佬

梁大佬咪提la
但好多年青球員都有努力嘅

假鬼對香港有咩貢獻？
港隊踢唔到
亞協/亞冠當外援
足總on 99

可能無卜tim

點睇香港足球明星選舉其實只係港超足球明星選舉？
外流球員無得參選

between三林幾時完約？
快L啲走啦

情況就好似香川出左去歐洲踢波無得選亞洲足球先生咁
香港足球先生既意思應該係係香港踢波表現最出色既球員?

肥鳩/門仔
金警號 76勇 大豪 梁大佬
林志堅 球王朗 劉家銘 sindy男朋友
墓臭 安基斯

同艾華一人一邊啦，左羅衰極都未去到佢兩個咁

唔覺
左羅啲突破能力...
成日都覺得佢腳軟軟咁

set個最佳外流球員獎囉

選都唔洗選，法叔 must win

我想加個 最佳土炮11人（以有香港護照為凖）

支持

sure
法叔最勁

都係個句，輸比台灣同我講努力?

輸台灣咪禾果果一班囉

嗰時禾果未生性

輸比台灣
輸比台灣時我國被kim sir鬧tim,佢已改過自身有進步
希望其它人知恥近乎勇

拳王凱

可以揾保贊切磋下

越南註2出2，1件假鬼或真鬼，不過同香港唔同係夠料又想做職業球員嘅年青球員大把，淨係u19都爭崩頭，多到越南空間唔夠要去柬埔寨揾食都有。而香港未必夠人，好尷尬。

佔領旺角 正式啟動

睇上年/依家，u18,u21,u23表現都唔太好
青訓要加強下
唔知幾時掂？

無鬥心，以為自己係球皇，可以點?

唔好同我講無場練波呀，我死唔信台灣後生仔多場練波過香港

都係果句 代表得香港隊就係本地球員

同意

駁唔到
台灣仲踢業餘波tim

友賽約旦都係大球場？

應該係啦，

agger

一班好波過小明既土炮都搶唔到佢個位，乜返屋企操到有小明既體能唔係常識咩

如果正式比賽係大球場
友賽都應該用大球場

唔知今年邊個會拎足球先生
不外乎都係傑東兩隊揀

中國輝，sure

妹祖

黃洋大哥

Fernando please
其實傑志好多時都係打佢

都有機

2場都幾吸引
好似係上季銀牌四強戲碼

康廉

冠軍隊成員最好

2個月冇入過波
不了

今年全佳門將會唔會又係葉鴻輝？
今年謝德謙同王振鵬其實都幾好

中國輝唔經唔覺都連續拎六年
今年成日都失波
所以我都係支持謝德謙算

阿鵬要爭氣改變别人對自己的印象

數據唔差，但亞冠外麻麻，今次我就支持捉賊門神

sean一個暑假都可以操到喪標咁
香港班後生
放假一齊去秦國玩

食麥記，飲珍珠奶茶啦
無得出?搵國家主席屌柒足總咪得 law

明明我地比中國隊好既就有能者居之，依家就假鬼前假鬼後，最衰外援搞到土炮無得踢，咁黃洋大哥落黎做乜?係大陸就無錢無得踢，係香港就唔識廣東話無得踢

伍daddy出文回應：零本土正選

件件

周一（17日）對飛馬的比賽後，朱Sir的訪問在網上引起很多討論。現在就和大家分享一下我的想法。
傑志的架構包括職業隊、青年軍、小朋友啟蒙足球訓練、中心營運和管理、配合足球運動發展的教育，以及社會工作等等。不同部門有不同職責，亦有不同的部門策略和目標，但亦必須互相配合。 傑志職業隊當然是傑志最受注目的一部分，我之前多次講過，從2003年傑志重返甲組，第一個「十年計劃」是要建立一支本地強隊，第二個「十年計劃」是要做亞冠常客。朱Sir是職業隊的主教練，他所講的是指傑志的職業隊不能作為青訓工具，反之，出色的青訓產品會令職業隊更上一層樓，不能本末倒置。職業隊以成績為本，所以每一個球隊位置的要求都是精益求精，愈來愈高，是否「本土」，絕非考慮因素。
傑志的另一個技術部門是青少年足球員的培育，目的是要提供「一萬小時」法則，質和量俱備的訓練。傑志盡力提供最佳的場地 、課程、教練，希望能夠訓練出優秀的青少年足球員成為未來香港隊的接班人。
回頭一看，傑志青少年訓練可以分成四代人。第一代就是在2008年成立香港巴塞足校以前的青訓計劃。目前仍在踢職業足球的包括葉頌朗、顏樂楓、李毅凱、夏志明、梁家希、李嘉進、卓耀國、屠俊翹和曾健晃等等。
第二代的產品包括目前八個已簽職業足球員合約的青年人，包括顏卓彬、鄭展龍、羅梓駿、播磨浩謙、史雲斯頓、巴拉克、畢頓和史譚。今年因為不同的原因，他們的職業發展有一些阻滯；鄭展龍十字韌帶斷裂至今已十個月；顏卓彬和播磨浩謙專注應付DSE；羅梓駿之前入選全運隊；故此，他們練習也是斷斷續續。其他四名「香港人」的青年軍卻因為國際足協的防止人口販賣條例而暫停註冊好幾個月，其中史雲斯頓和畢頓已經恢復註冊，並於最近的港超聯上陣。這幾名「香港人」的青年軍將在未來數月先後滿18歲，屆時將不再受國際足協有關規例的影響。
第三代的青訓產品，包括目前15至17歲的幾名「本土」球員，個別曾在之前對彭亨友賽下半場上陣，他們當日的表現令我相當滿意。其中個別球員將來肯定可以晉身職業聯賽及入選港隊。
第四代的青訓產品是目前大概八歲至十三歲。他們會是傑志中心成立後的第一批「產品」，相對人數眾多，我對他們未來的成就充滿憧憬。
長江後浪推前浪，我們努力讓這一批批的球員，得到我們所能提供最好的培育，他們將會成為香港足球未來的棟樑。
傑志中心營運的頭五年，包括興建和營運中心和青訓的費用，預計超過六千多萬元，球隊上下，包括朱Sir，都期望能出產一些非常優質的青訓球員，能協助我們如願成為亞冠常客。但青年球員必須靠實力，爭取成為職業隊正選。 最後，似乎大家沒有談及時間性的問題。十年樹木，百年樹人。今日球員實力不足以爭取職業隊正選位置，就繼續努力求進步，將來自然有機會以實力取得成功。
我們做青訓工作的，是要給他們有一個良好的青訓環境，長大後，他們無論在傑志或在其他球隊都可以成為職業球員，繼而入選香港隊為港爭光，這就是我的願景。

朱Sir的訪問在網上引起很多討論

咪都係得連登同facebook group有討論
mon post

咁本地波係得呢兩個地方講

我見特價百幾蚊先買
仲要見有廣東話加港超patch出左
講真 四大聯賽全部可以唔齊license已經收左皮
未買既巴打可以省番
BTW 好掛住以前fifa有creation center?
都有巴打整過港甲港隊
我覺得仲正過winning

駁唔到

我始終覺得最後一隻好玩嘅winning係2013
2014轉新engine冇晒feel

舊登仲有冇人

老老豆豆 你叫德乙班友黎香港踢
可能未夠50分鐘已經變妹祖
香港天氣熱咁多

同意一隊係以成績為先，同香港隊個情況類同

佢既意思話你地等多十年我都唔用本土青訓球員先diu

其實件件打咁長篇文都多餘
咪又係一句
傑志追求成績爭冠軍，青訓球員唔夠班，努力d la

踢波係講成績，梁大佬交到馬甸尼既表現，我日日幫佢含撚又點話

絕對係

只係豬sir冇理由咁高調咁樣同伍爺爺唱反調

不過算啦，過幾日仲有撚人講咩

而家做公關無可能唔mon post

尤其是香港波得幾個網有講

打乙丙啦青訓

大佬果D踢完柒左就抵屌啦
家陣傑志果D連垃圾時間都無得踢

青訓產品最後係龍係蟲都係要靠自己啦

朱蛇受訪成日講多錯多

四子一係傷一係DSE
班鬼又比人 ban 左
咁你想點?

打港會都換丹尼
你想點?

都係果句
邊個好波 就用邊個

唔明點解唔比溫俊踢

如果費蘭度踢到好似左羅咁閪
即使肯收$6000月薪
伍件都唔會用喇

咁又唔係無出後生仔，羅梓今年唔係DSE 咩?

都唔好話班細既
溫俊李毅凱呢D

比左青訓出又屌唔比溫俊踢

國家隊遠視d培養新人都好重要，有d國家隊直頭犧牲一段時間用新人為以後打算

印尼越南成個聯賽陪你癲

球霸凱今年咪出哂事
溫俊個位咪比左青訓踢

講真要青訓一畢業即刻係傑志一隊搶到位踢
係極度困難
始終傑志一隊差不多每個位置都有勁人
所以最好先將小將外借一段時間
到成長到有能力係傑志一隊爭到位踢才收回

打亞冠無人用咪又係屈播磨浩謙打閘位
前鋒都屈到去後面啦

又唔係無比新人踢，不過U 隊比賽又輸，踢省港盃又輸咋嗎

封左看台，拆晒未？

如果冇左丹尼，應該少好多人鬧傑志。成日控制哂戰局都要換佢入嚟，又好難唔眼冤嘅。又搞到咁多年嚟亞洲賽都要用亞洲賽專員打左閘。

打飛馬有版你睇
隻費蘭度比人釘死左
成隊上半場打左D乜撚野出黎

唔係76勇自爆贏鬼到咩

同意，大佬d垃圾咪提
羅梓1997年出世，仲dse?
佢20歲了，亞冠外好sharp,全年無機會，又唔外借，有咩進步？
相反徐宏傑天份/身型差dd，但全年出咗30幾場，咪有進步

打亞冠放tiger仔打閘個下都幾核突
要不是tiger仔唔怯場分分鐘出事......

衰D 講句亞冠外又未DSE 最後直路
你臨開考先問點解唔出DSE 考生，有出個個又話唔比溫俊踢，到出埋羅梓，你咪又屌點解無鄭展龍

可以既話直接海外升學踢大學隊，同一時間搵職業球會試腳好過，總覺得有潛質既年青球員係香港踢多幾年好大機會冇進步同埋變球霸

鄭展龍受傷wo

其實依家幾大要DSE，我之前睇報導以為係佢同TIGER DSE

你中意腦補咪腦補埋落去囉
喂阿哥 你連垃圾時間都唔比班新人出
撚有機會睇佢有無料咩
而家又唔係夾住豬志光叫佢比新仔打正選

我都係1997年，我考完dse,year 2 la

點解要外借青訓走，借走左亞洲賽揾咩人坐後備

咁有出青訓個陣就屌點解唔用溫俊，咁屌件件唔用鄭展龍又好出奇?

五件同JESSICA自己坐埋落去

我真係無 concept 乜 97 年依家咁大個架啦

正路今年係99年要考dse

垃圾時間咪出左個青訓唔出溫俊，咁又要問溫俊點解無得踢

mk聰同我同年

過多五六年
如果傑志青訓產品都無人成材先屌啦

香港人成日太心急，乜都要短期見效

不能同意更多
件件唔該唔好成日開口埋口講青訓
睇下頭兩代既青訓有邊個仲有得係傑志踢就知
垃垃就真係青訓之父喇

衰D 講句又子彈又禾國又光頭，唔明有乜好屌

無得踢傑志都有得係港超立足仲想點?
唔通真係要出到個黃洋級數先叫青訓咩
明明子彈又係青訓，不過ON 9 唔肯去外流

禾國15歲就去左垃隊la,唔係點出頭？

純粹青訓母會係傑志
除左光頭另外兩個又比左幾多機會佢呢
咪又係走左先成名

傑志足球學校無份訓練咩

所謂既青訓咪姐係阿積士囉 賣俾其他球會
不過傑志就俾d弱既球隊

成名個陣既基本功同傑志無關係?
定你覺得踢街場東南海盃就夠唔駛係傑志訓練?

卓耀國 = 傑志最成功青訓

我諗樓上巴打想講，已經贏到4：0，浩龍哥又被逐，又唔係有人受傷，換丹尼入場把撚，留返個位俾温俊/畢頓唔好咩

你問下禾果多謝列卡度定多謝伍健

用佢地套 concept 法比加斯碧基都唔係巴塞青訓

一早講左青訓係為成個球圈培訓年青球員，其他會覺得岩用咪拎去囉，借唔到出去都有好多原因既。點解一定要用「係唔係傑志踢」黎做準則？

Fai Fai
4 分鐘
南華消息:
收到風，在香港有大型業務的內地公司老板，即將接任下屆南華新足主，南華將會大搞，班費會大過依家好多！
都係嗰句，信不信由你！

個場唔係有出個青訓咩?
用佢地套標準，溫俊咪就係阻住青訓個個

係邊度成名都好
都抺殺唔到傑志對佢地成長付出過的栽培

應該會懷念張博士

咁法比同碧基計唔計巴塞青訓先?

以前就屌街場無正規青訓，依家就話正規青訓無撚用，直接落場鬥波仲實際

點解D on9講得出港隊應該用來培養新人
球員技術係由球會長期訓練出來
港隊得個幾場比賽
練條毛啊?
最多係俾d已經有d能力既球員拎下國際賽經驗

Thank you me

一句：唔識波囉

規矩計咪係囉
班友響母會無得出然後出去打響名堂再打J話青訓勁
職業生涯好似唔多關事

我就一路都支持禁港超腳踢學界做山塞王，點知依家就話我地要保護後生仔，外援太勁唔比出，咁香港足球點進步?

青訓交俾垃垃

嘩你個思維咁跳躍
而家有人話要禁外援咩
係你自己腦補咋喎
不嬲都講緊傑志D用人問題你就拖到禁用外援

好耐冇去廢老基地睪三, 執柒左未

唔通你想講巴塞足球學校垃圾?

曾經上過去睇，無咩人講野......

傑志就係原罪。
無出青訓可以屌，
出左青訓又屌點解唔比温俊踢，
兩樣都無出就屌假鬼陣，唔比機會本地球員。

依家講到丹尼阻住羅梓，唔係外援頂死後生仔咩?

無母會打好基礎基本功，可以出去打出名堂？

依家佢地眼中用AV堅個套分隊鬥波就夠用，青訓?食得架

垃立隊有無外援頂死後生仔?
飛馬有無外援頂死後生仔?
家下得傑志一隊有外援?

飛馬直頭搵胡晉銘打中線啦

傻到
到時每年一億班費
打包港隊再加6隻超班外援
回歸大球場
東傑距離成為笑話的日子不遠了
迷傑同反傑要嘈好趁而家嘈埋

傑志班小將下季申請外借啦

簽左咁多貴價貨, 聯賽又要追落後
今季俾後生仔踢既時間算係可以接受
我不反了

p.s. 不反的主要原因係第一句

你拎爭冠隊同中遊隊比已經唔 fair 啦

諗起魚拉突張改圖

都話係因為傑志要贏夠八球所以要全場去盡, 如果東方係輸俾流浪, 咁留位俾後生呢句已經唔成立啦

淘宝南華

無得出永遠都唔知D人有幾多料
唔係KB夠膽出林樂勤呢到咪又係齋打文字J話佢好撚勁

一出對東方就響日日吹奏個黃梓浩果邊2個助攻

亞協冠軍不是夢

仲有，港會個場傑志出左青訓你唔講?
你問點解唔用溫俊已經頂死左個青訓仔啦

晨曦陳？

所以飛馬咪打到咁垃圾
利申: 飛馬fans

胡晉銘計出身都係灣仔南華啦

你有無見過南華足主同球迷係到J青訓先

咁胡晉銘都入到省港盃
表現重要唔錯
佢都係97架咋

先攞亞協冠軍
血洗東南亞
再殺上亞冠
稱霸東亞
港超 -> 亞協 -> 亞冠 -> 世冠

大陸佬做南華班主
咁禾果真係有機去南華

你又要J成績
又要J青訓
玩撚晒啦

J 唔 J 兩睇，但傑志足球學校出黎既都立足到港超係事實，對港會有出青訓唔用溫俊又係事實，同時傑志要爭冠都係事實

不過唔好唔記得垃垃就係用外援前鋒搞到美帝鋒要踢左閘

講到尾其實班後生都未夠班
連我島都輸就咪話無機會啦
如果有人有kkp21歲個時既實力
你荒丹尼唔洗執包袱咩

一日唔出一日都唔知咩料
唔係有得打亞冠有得打亞洲盃邊個會知本地波OK 比人日日J既黃梓浩原來重未夠班

出青訓又屌唔出溫俊，你咪又係玩撚哂

U 隊比賽出左咪輸比台灣

光頭、球霸、夏志明、巴西呢代係一早俾傑志放棄左，對傑志嚟講只係荷西卡里祖、尼格度、蘇達度俾皇馬放棄左咁，而佢哋本身係唔夠班，所以冇乜野好可惜。
依家播磨可能過美國，羅梓已經20歲，彬仔睇落又唔突出，傑志可能已經係等緊再下一代。但尷尬嘅係傑志其實冇乜空間借走啲青訓等佢哋成長，因為借走左佢哋亞洲賽真係會冇人坐後備

黃梓浩都係把握到省港杯b隊機會先上到位
所以機會雖然唔多不過其實係有
真係sharp既實有人睇到既

都係果句啦
有得出 先知佢打到本地波
有得出 先知佢有咩不足

無得出 永遠唔知咩料

練波個個都係球王啦

07年出嘅書到而家都啱用

講傑志青訓問題真係就黎準時過月經
上次就3月4號
今次就4月17號

你唔出又點知原來咁廢呀
日日齋操無得踢邊有進步
你估傑志訓練中心係熱刺咁超幾廿班齋練都勁過你落場咩

屌奶星大陸佬入主

所以咪話唔係無比機會後生仔，不過唔知點解我睇親都無表現咁解，乜我只係要求對台灣不敗已經好高要求?

件件話羅梓駿之前入選全運隊就唔出，咩理由
徐宏傑全運隊都做左captain

用馬高斯阿朗素去比較可能仲好
唔通宜家皇馬迷走出黎J佢係出身皇馬青年軍咩
皇馬迷梗係J果d係皇馬立足到既青訓啦

或者咁講，垃垃隊見你仲郁得就叫你落場，傑志應該專業 D 有諗過掛

佢本身都無得出架啦
丹尼>唐健文 先到佢

睇得出油渣係有heart想搞，只係用錯方法同信錯人
佢肯另外搞隊波上超聯就好，香港波最需要就係老世

佢無同大貝反面應該幾有睇頭

信左收規華咁耐先識送走佢

鬼叫佢搞得唔好咩，佢搵摩拉返黎我覺得幾好

佢肯用自己人脈去搵新外援係好事
唔使成日塘水滾塘魚黎黎去去都係果班人

佢不如贊助元朗
元朗需要多d錢買人

認真
如果新足主係南華每年出到六千萬或以上班費
用高薪利誘球員過檔同向外流兵招手
外援剩係留保贊同高美斯，再搵過班新外援
東傑下季變成笑話真的不是夢

先科元朗不了

傾南華班豬不如傾下東小儀條新仔好過啦

J少陣啦BUGMAC

佢都叫有用錢既
用得唔好咁解

1.東方
2.傑志
3.南區
4.南華
5.元朗
6.大埔
7.飛馬
8.理文
9.垃立

油渣肯玩多隊就10隊fit晒

明顯燈緊佢地啦
遠在英超既魚拉突證明左比大家睇有時有錢都唔係即時有效果

港超普巴加盟南華

油渣入主天光隊咪得

有邊d球員今年約滿可以簽到呢？新班主接手時，好球員應該都落咗班

樂仔以破紀錄400萬轉會費加盟南華

比3條賓周渣住春袋

其實算天作之合

天光贏多場就拎到升班資格，假設升兩隊

希望到時傑志總領隊改名做天光油渣張

天光上返黎想最西隊伍爭崩頭

認真搞波的天光其實可以好有競爭力
基奥雲尼當年都係天光搵返來

冇女朋友

拆哂

其實咪又去返雞同蛋嘅問題
的確一隊唔應該降低標準嚟就你年青球員
但唔畀機會又何來長足進步

始終唔係咁多林樂勤

上季講到而家啦

叉電啦屌你

已經成日講廢話

所以外借係三贏

所以Yennie都廢事再訪問佢

溫俊又慘D
借出去先黎傷
傷好返返傑志又坐
響飛馬可能都有得熱下身

咁又唔一定要踢母會嘅 繼續踢職業波就ok
東方班青訓都係四散㗎啦 世界有幾多隊巴塞?

打和啦 技術，概念培養同出場機會缺一不可

巴塞都係咁岩有一水屈機，依家咪又係個個借哂出街搏有一兩個屈，而且最屈個艾簡達拿都走左唔返

乜電話黎成日冇電

沙維小白美斯影帝已經係兩代人啦

其實港超有無足夠球隊接盤？

朱蛇點睇聽日場波?
朱: 打波嘅嘢都係要睇臨場發揮 邊隊打得好就贏

麥簡迪好fit 不了

同埋有樣唔同係 外國搞青訓係一門生意 講緊賺錢
香港搞青訓就 除非你信咩件件借青訓吸水

傑志青訓要靠件件年年泵水

最屈試過有場正選十一人全青訓
不過近年無啦 賣嘅賣借嘅借
所以我都傾向覺得有能力就容易啲

羅拔圖都是

勞高都是

巴利都是

忽然諗如果港會贏波 又有直播 Yennie會搵邊個做訪問

我都鐘意大球場 ，真係一個似樣又見得大場面嘅球場
但而家嘅港隊踢真係不了，始終旺角表現好好多
希望有朝一日港隊唔洗再用細場死守勁隊而大球場係坐得滿

搵大頭

搵輸波嗰隊做訪問

Yennie: 輸左會唔會唔開心呀

問 今場輸左 覺得自己表現點樣?

你有咩想同女朋友講？

佢夠膽咁問我真係驚佢比個球員打

飛馬輸咗咪都搵林樂勤做訪問

林樂勤小朋友冇打大姐姐

高登呢？

林樂勤個case唔同啲 話晒第一次踢就有咁好表現 令人surprise
如果港會贏波就真係surprise 冇咩理由唔問

港隊2047後有機會消失，睇怕呢三十年內都無機會做到
仲有唔洗坐得滿，場均有一半入座率已經死得眼閉

買堆18歲新仔返黎等佢地25歲入藉啦

點會 咪話覺得唔滿意囉

印尼甲組強制每隊最少5個u23球員，每場強制出3個，最少踢45分鐘。乙組變態得多，只可每隊註冊5個25-35歲球員，u23每場出5個，然後國家A隊暫時用u22代替踢友誼賽，搞成咁，係因為印尼足總認為唔強制，大部分甲組球隊會因為追成積問題唔起用小將，令唔少後生苦無機會。
但爭議性就係因為想年青化犀走唔少35歲以上但仲有貨賣嘅球員。突然做咁多，其中一個目的係為咗下年亞運足球，印尼呢類強制性執法一定會令觀賞性下降，所以新增特殊外援名額刺激返球市，但用u22踢A級賽對人哋大人腳就可能會令排名下降，有一定風險。

講到尾，要比細路多啲機會就要失去某些時間及忍受成積欠佳不能太功利，好似輸比緬甸大國腳咁，係樣晒啲，但可以喺人哋大哥哥身上拎到入波已經唔錯，班u22好多第一次場大賽。

點解你地咁中意抽小儀水

比賽少 聯賽得個兩輪加埋杯賽先30幾場波到最多 chur盡正選11人+6,7個後備 18個人到都夠做 班細係球隊排到20名外 邊有機會出場
整多d比賽 間唔中chur下一週3賽焗到球隊仆街啦一定要輪換用下第20,21,22人咪有得踢班細

傑志即使唔出三林 個位都係比左AV均宜同艾力士架啦 點會出羅梓

爭標隊借走青訓 係細會踢得好番一隊都正常
黃梓就係咁 係流浪得到好咪番東方有正選

如果你踢到好似英超咁激烈 阿仙奴咁 你第廿五六個都有機會出

因為佢從來無搵到外援訪問
同埋啲問題真係廢到一個點
(不過問題又唔關佢事既)

同垃垃合體吧！
AET 流浪！
一次過打包埋大細佬過

我珊

其實除左以前嘅阿積士同巴塞，根本無班霸話要出年青球員

班霸要冠軍，唔係要青訓

青訓係隊隊都要做！
至於出場機會就睇返球員本身質素，未夠咪無得出

借出去吧！

我諗飛馬唔介意做傑志衛星隊，羅伍本身friend

重要打歐聯出全青訓陣

不過要青訓攪得大，個pool大先多機會有好野上到黎

傑志足球隊 同 傑志足球學校 其實要分開睇

有成績先有人反
睇下而家有冇人反南？

英超一季淨計聯賽都要打38場
計埋盃賽隨時過40埸

要妹，不了

菁英杯應該強制出u22,依家奇英杯

東方冇幾個 佢唔借班人走得精英盃打仲死

睇翻報道:
香港足總對目前本地賽事“本地球員”的定義將會改寫，未來只會讓符合代表香港踢國際賽的球員以“本地球員”身份註冊，新定義將在後季（2017年至2018年度球季）起實行，但此前已獲“本地球員”身份則不受影響。
新例後季實行
足總行政總裁薛基輔昨天回覆本報查詢時表示，足總董事局已同意收緊“本地球員”的資格，以跟隨國際足聯的規定，未來只有符合代表香港參加國際賽、即持特區護照者方可以“本地球員”身份註冊，但因仍要跟球會磋商、準備、審議條文及諮詢法律意見，新例將在後季實行，在新例實行前已獲“本地球員”身份者將可保留該身份，本週的港超座談會將就此議題作討論。
根據足總目前的規則，球員只要符合7項條件其中之一即可以“本地球員”身份註冊參與本地比賽，包括在香港出生、居港滿7年已持永久居民身份證、中國或澳門護照持有者連續居港滿兩年等。

考古

足總咪走數

搵返條link
貼篇文出公海引發世界大戰

反正現有球員唔會受影響
同埋假鬼潮應該已經係水尾, 應該唔會再有咁多新假鬼
不如研究下新制再實行好過啦

好似前面咁講
有永久居民身份證而又申請緊特區護照
係咪可以酌情處理當係自己人?
一係每隊只限1~2個名額俾冇港隊/亞洲賽資格既球員
咁就唔會屈假鬼屈得咁勁, 又唔會阻撓有質素的球員歸化?

[url]
記者李恆基報道：香港足總對目前本地賽事“本地球員”的定義將會改寫，未來只會讓符合代表香港踢國際賽的球員以“本地球員”身份註冊，新定義將在後季（2017年至2018年度球季）起實行，但此前已獲“本地球員”身份則不受影響。

新例後季實行

足總行政總裁薛基輔昨天回覆本報查詢時表示，足總董事局已同意收緊“本地球員”的資格，以跟隨國際足聯的規定，未來只有符合代表香港參加國際賽、即持特區護照者方可以“本地球員”身份註冊，但因仍要跟球會磋商、準備、審議條文及諮詢法律意見，新例將在後季實行，在新例實行前已獲“本地球員”身份者將可保留該身份，本週的港超座談會將就此議題作討論。

根據足總目前的規則，球員只要符合7項條件其中之一即可以“本地球員”身份註冊參與本地比賽，包括在香港出生、居港滿7年已持永久居民身份證、中國或澳門護照持有者連續居港滿兩年等。

為慶祝香港回歸祖國20周年，「全球華人慶香港回歸20周年足球大賽」於今年10月在本港舉行，賽事邀請13支來自美、英、澳、加、台、內地及澳門的華人球隊來港參賽。

前香港足球代表隊領隊、海外之友聯誼會董事孫敬安昨日宣佈：英國、澳洲，美國三藩市、紐約市，加拿大多倫多、溫哥華卑斯省，馬來西亞山打根等華人足球會，連同內地、台灣及澳門足球隊伍多達13支華人球隊，將於今年10月來港參賽，預算接待100名球員，當中會有香港、內地及旅居美加球壇名宿獻技，星光熠熠；決賽於旺角大球場舉行，小組初賽則在鑽石山蒲崗村球場展開。

屌 老野波

咁冇特區護照 係鐘意拎bno 甚至屋企人有d錢渣住英國護照既土生土長香港人 係咪要當外援?

鹿島鹿角

柏度祖尼亞都要讓路俾鈴木優磨

咁鈴木優磨真心屈
有德甲隊想簽佢喎

新李志豪可唔可以増下磅
1.77m高但係只有63kg

得罪講句

支找港隊用入籍兵
冇資格屌傑志用青訓

肌肉多未必重
過重會走唔起
仲要睇BMI

要增磅, 要增加幾公斤
當年李志豪1.75m 好似都係65 公斤

做乜變到想佢出多幾個細路就要支持埋全華班

yes,logic fail
港隊爭成績ma，盡出入籍兵
港超=香港人嘅聯賽
點解d踢唔到港隊假鬼可以搞到細路/華人無得踢？

完勝飛馬

飛馬桑拿

十八少要揼骨

見又有人講本土唔本土，青訓唔青訓，不如參考垃圾貪污巨國印尼強制式U23名額另加料，反正港超聯其實都沒什麼人會看，下季新增土生土長球員名額、歸化血統球員名額同U23名額，每場規定最多出3+1外籍球員，另外7個位，有2個土生土長球員，有2個歸化血統球員，3個U23球員，U23球員規定最少要踢半場，U23球員每隊最少註冊10位，每場波要有5個於比賽名單，最少3個正選。

咁咪有本土、有青訓、有歸化血統，乜鳩都有，大家唔駛嘈，超和諧呢。

傑志前日喺港超聯再贏飛馬，追到落後東方龍獅一分，大軍噚日朝早復操備戰周六作客將軍澳對南華場大戰（圖），而傑志高層對傳媒賽後報道放喺正選陣容內冇「本土」有啲唔同睇法；佢哋認為傑志從來都冇分乜嘢本地同非本地，職業球隊講能力同爭取成績，而球隊長遠方向都希望培訓到有能力球員。教練朱志光就話可能回應直接咗啲，亦叫大家睇嘢要長遠啲。據聞有傑志球員就同朱sir抱不平，話朱sir接手後喺部份盃賽其實好夠膽放佢哋啲青訓小將落場。

主教練朱志光認為平日在操練當中，已感受到球員的決心，但同時亦會利用「三文治戰術」，為令球員有更好狀態去應付餘下賽事，已準備三文治、能量棒等食品，讓他們在比賽結束後即時補充體力：「有時比賽後，他們會較夜才吃飯，這絕不是好習慣，所以我們有專人為球員準備了許多有營養的食物，賽後放在更衣室，讓他們可即時補充，幫助回復。」

應該唔會啦 佢搞南華都係想要知名度姐同威姐
但係搞隊細球會又要比錢 同埋呢幾年佢覺得比左咁多錢都搞唔到成績 以佢性格應該唔會再搞啦

魚丸岩佢

繼菁英盃8強後，球隊再以同樣比數擊敗南華，實屬球員鬥心加努力的成果。賽果固然重要，但能夠看見一班年青球員，在連續兩場比賽都有出色表現，為爭勝而一人多走一步（走埋伊達嗰份），正反映了教練與球員們應有的專業態度。

踢畢對南華的比賽，我們有3個星期 的時間，準備下月3日對香港飛馬的菁英盃決賽，希望伊達有機會趕及在這場重要戰役復出。但無論如何，我深信和富大埔都會盡全力爭勝。與此同時，我們亦希望可以爭入季後附加賽，因此未來每場賽事都非常重要，球隊上下將會努力爭取每場勝利。

5.3菁英盃決賽記得捧場

正如我季前的承諾，希望藉着大埔足球會努力不懈的表現，樹立球員的正面影響，凝聚地區力量，回饋社會。最後，我希望各界人士能抽空出席下月3日的菁英盃決賽，支持香港足球，支持大埔足球會，一同見證歷史性時刻。

和富大埔
主席 蔡尚圻

體育

港超聯 最佳年青球員爭崩頭！
04月19日(三) 00:38

陳俊樂(左)
香港飛馬18歲新星林樂勤早前在港超處子戰大放光芒，不過論出場次數，在眾多U23青年球員之中，仍是以幾乎在所有賽事出足的胡晉銘首屈一指，加上已進身大港腳的陳俊樂，還有劉學銘、黃梓浩等本土小將於球會表現可人，今季「最佳青年球員」殊榮勢必爭崩頭。

本年度「香港足球明星」選舉將於周三(19日)舉行記招公布候選及投票詳情，除了最佳教練、最佳11人及香港足球先生，今季最佳青年球員亦競爭激烈。連同聯賽及所有盃賽，胡晉銘已上陣23次兼只有2次是後備登場，堪稱「U23」小將中的「出勤王」，近期除了慣常的防守中場位置，亦曾串演左、右閘，深得香港飛馬領隊奇雲邦特(KB)重用。

不過阿銘坦言爭獎信心不大:「今季好多候選人表現搶眼，個人獎項對我嚟講太遙遠，主要目標協助球隊衞冕菁英盃，畢竟上季上陣唔多，希望今季可以親手出一分力。」阿銘亦不忘感激「KB」與前任主帥加倫給予機會:「佢哋兩個好樂於同年輕球員分享經驗，好似加倫透露昆士柏流浪成個青訓基地都貼滿鼓勵字句，出外比賽往往以心態戰勝對手。上陣機會增多自然有進步，但我喺控制節奏同臨場決斷仍要改善。」

香港飛馬將於下月3日與和富大埔決戰菁英盃，去季獲得最佳青年球員的大埔中場陳俊樂今季表現持續進步，極大機會「冧莊」，而冠忠南區中場劉學銘、季中回巢東方龍獅的黃梓浩等，在球會與省港盃亦不乏佳作，「阿銘」如欲突圍而出，便需把握菁英盃決賽的表演舞台搶分！

落埋場踢

攤到凍哂先唔好喎

最佳年青球員拎親都衰 唔拎好過拎

班假鬼又唔係唔合法，更何況有土炮有三林家蛋級數咩？
你都要踢得好先有條件講始終唔係鬼佬

大陸講錢出場，香港講血統先有得出場，有能者居之，去左邊？

都話無人逼你出正選
都唔係垃圾時間都換隻丹尼出黎掛
換走林志堅就換入盧十二或者林恩許
豬志光d換人我都識背啦

垃圾時間咪出左青訓，其實屌乜？
屌緊唔出溫俊呀

其實最好一刀切 而家班入籍兵夠係捱夠7-8年入籍
入籍前咪一樣係外援

繼續腦補 全部人都係盲反

唔關血統lo,
假鬼都未住夠7年，
佢地踢得好又入唔到港隊
點解要比假鬼霸住，對香港有咩益處？

又係你地上面屌對港會唔出青訓，依家出左就屌唔出溫俊，自己睇翻講過咩先啦

踢波講球技，依家唔夠人好波，就改政策改到等好波 d 既無得出，同梁大佬揾張德江有咩分別

總之就實有位入啦

咁有咩意思姐出班假鬼屈本地機
港隊又唔踢得亞洲賽又唔踢得
結果咪連坐後備都唔夠人囉

球會自己自然會向自己成績負責，而且我又唔見得前年？上年四子踢亞協有咩問題

光頭，球霸都借走左
而且今日講假鬼搶位，係咪下年講外援搶左前鋒位就好似大陸咁，指定位置一定要用土炮先？

唔係無人用會有得出咩
聯賽一個陣亞洲一個陣梗有一邊唔夠fit會賴野架啦
咁樣有咩好處 光頭亞協咁撚勁返到聯賽咪又係坐

成日走去屈人想全華班
都話左無人逼你出佢地打正選
係叫你傑志唔好垃圾時間都換埋晒d老坑出黎姐

決定唔反吉高了

首先你要定左把尺係邊先，你今日改例走假鬼為左年輕球員，咁聽日係咪改例為左土炮前鋒先。

香港尚且叫有規範，傑志最多叫走灰色地帶，但為左年輕球員不停改例，你肯定將來唔改到變全華班？

我把尺就簡單 d ，現有規矩下邊個踢得好咪邊個有得出，你依家都有梁大佬羅港威呢 d 飲珍珠奶茶，第日改例去保護年輕球員，我驚佢地咬住個麥記練波

幾時又有改例特別就返d年輕球員
而家轉返跟亞洲例根本係正常事

咁係咪季季 3+ 1 先？跟足例先？

本地球員身分跟返亞洲賽標準
一隊規定要注四個u23

咪就係之前無做好而家要入返正軌囉
將來既野邊個擔保呀 唔通佢又髮返果陣你又入我數啦喎

bigmk亂咁推post

改例最大問題係無左個準則幾時改例

唔係老細們唔想踢咁多咩 搞一場蝕一場

足總比賽跟足總規例
Afc比賽跟afc規例
無乜好嘈

真
我地可以係亞冠到睇四小龍
真青訓緊係要放班後生仔打亞冠啦
港超? 隊內賽都高水平過佢，不了

老細點諗我唔知
但係好多香港球迷見同樣兩隊對多幾次已經叫悶（聯賽對兩次，加上盃賽又踫頭）

隊內賽都高水平過佢，不了

如果亞冠要睇聰頭，我寧願睇四小龍

限出/註幾多年青球員真係無謂 有料既就會搶到正選 黃梓、林樂勤、胡晉銘等都唔係因為年輕先出得，顏樂楓外借元朗都場場出

傑志上季肥西教都用球霸打正選 轉左朱sir先少出 呢個係教練決定 年青球員唔會有光環

修例反而係保障本球球員有上陣機會 令香港隊個pool大d

咁聯賽同盃賽唔同例，我覺得亦無不可既

咁呢個就波總問題啦
唔通波總on9就永世都唔改返岩啦咩

sure

根本同出面銜接返先係正常
講到改返好條例好似十惡不赦咁

跟返一刀切 afc 3+1例 大家滿意嘛？

其實現時註5+1出4我覺得冇問題wor
好既亞援唔易搵
中下游冇錢咪唔好請亞援 or 搵我島我賭球員咪算囉

出4咪即係變相3+1
東南傑呢d aim亞洲賽都跟3+1咁出既

留意到突登唔提立花兄弟果批

想問下泰超馬拉超外援係咩例
見蒙通聯出到個泰國美斯出來真係好撚羨慕

即係同特區政府咁，明知你修例會搞到好有問題，咁我寧願唔做唔錯

乜野搞到好有問題
而家改返新黎既假鬼當返外援有咩問題

我就係話把尺唔對，明明 3+1 同 4 係唔同，如果亞援難揾，咁咪變相多左個機會

東南傑強隊咪照出3+1
連南區都係咁
d廢隊搵唔到好亞援出夠4隻鬼有競爭力有咩問題

問題後備名單會有兩個外援塞住，換人嘅時候好多時都係外援排先過本地球員，變相本地球員出場機會少咗
3+1當外援受傷嘅時間，本地球員上陣機會會大咗

又真係有d保留
睇下南華呢兩年亞援搵d咩人返黎
元朗唔係冇競爭力 但完全冇諗過搵亞援
不過我認同5+1出4唔使轉

其實註幾多註幾多跟唔跟AFC都可以傾
冰河時期要出7個外援都有當時既原因

但假鬼當本地 但港隊亞洲賽都當外援太唔合理啦

之前個朴燦鍾咪幾好 無啦啦做左失蹤人口

又有日落條款本身當本地就繼續係
新黎先跟新例 都唔知有乜好嘈

3+1問題係當有好似沙華咁嘅case出現
果年基本上可以唔使踢
球隊買外援相對會分散投資
唔會集中買一個超高質外援返黎

沙華出返黎都唔知點

駁吾刀

明知紅底足總會搞衰，我就唔主張修例，以前比足總修例修到變全華班呢個教訓未夠深？

你依家講競爭力，咁傑志依家用三林有競爭力又有咩問題，都話把尺要統一，一時註 5 出 4 就唔駛擔心土炮無得出？

將來本地賽下遊都可以揾假鬼加強競爭力，加強競爭力，係你講架啦？

其實歸根究底
青年軍根本冇一個好嘅階梯往上流
你睇下預備組果班濕鳩
一時就搵田文豪踢前鋒
一時就為左衛冕搵半隊正選落去屈人機
如果仿效西甲搞b隊喺甲乙組踢點睇？

但明明 3+1 土炮可以多 d 機會踢又唔講

個日佢對傑志尾段踢到打交咁 係咪洗牌決賽出

你無錢點搵假鬼呀
搵得假鬼全部都係南傑搵返黎

但睇返先知佢成季得2張黃牌

有邊隊用鬼都唔用本地先
我見大埔飛馬連港會都用啦
都唔好講垃立季尾會雞埋d外援

如果未來嘅假鬼可以喺港超當亞援
大家又點睇

你咁講波總同政府乜野都唔好做就最好啦
乜鬼鳳凰計劃 重建球場 請CEO
全部都係紅底搞出黎架啦

假鬼人人可以揾，再唔係改例，下遊就註 5 出 4 ，傑志就一定要出兩個青訓？

一時講土炮上陣機會，一時就下遊隊要加強競爭力，兩樣野係有矛盾

港隊

用U23代預備組 再加個好似checkertrade咁嘅盃俾班細同低組別踢

南區同垃垃咪踢左美帝鋒去踢左閘

佢鏟鳩魯芬個下差啲紅 亂鳩咁黎

我覺得好，二隊可以踢甲組

美帝鋒踢左閘還踢左閘
至少佢有得出先 重要佢自己都話無所謂喎

屌你呢個唔係垃圾盃黎架咩

將班細放哂落甲組 其實都唔錯

今日修得假鬼，聽日修前鋒一定要用香港人，後日就 11 個都要香港人，香港足總未試過咩？

而且鳳凰計劃除左票價貴左仲有咩政績？

大埔都唔係場場出保羅啦
有咩衝突

但有技術問題要諗，
如要由丙組踢起

你咁講霍家同凍鴨永續足總咪得
重有金判坤
反正都一定愈做愈衰架啦

班細踢垃圾盃岩哂啦

香港隊小左個前鋒用你唔講？

試下擺個保羅喺曾昭達面前
叫佢揀出保羅定前面3鬼
真係一槍打死佢都似

跟預備組排名分幾層甲乙丙咁放返落去囉

隊隊有亞援？

一定保羅啦

南區就係見佢打閘先搵佢過檔
再講佢響香港打前鋒果陣咪又係麻麻地
係去美國踢左幾場波先比人吹奏

其實假鬼當亞援咪解決左件事
一來肯買假鬼嘅強隊要應付亞洲賽而買多個亞援
二來當班假鬼踢到第五六年又可以好似佐迪咁借去中下游

長遠計你有誘因留住班鬼等七年幫下港隊手，真係唔覺有咩問題

無得出場踢前鋒梗係無進步啦

你自己睇下佢打頂級聯賽果陣有無得出同踢得點先啦
佢係香港屈甲組機咋 同袁振昇一樣

呢點有保留
話就話港超同港甲對抗性差一截
但冇可能踢幾場港超未適應到果種對抗就判佢生死

d假本地 註冊 當 本地 (註冊幾多個都可以)
但落場要計 外援名額 (照跟返出3+1)

後生果堆前鋒得我國/子彈有入球能力，把握力ok:~其它

響流浪都打左廿幾場波重要有正選都唔係少啦

但係 佢地最多係邊鋒
中鋒 繼陳7 後 已不復存在了

其實有無得同AFC同FIFA傾修例, 容許一d唔係主權國家既會員可以剩用PR去做個guideline定義係唔係本土球員
如果係咁, 鬼住夠7年又可以當本地又唔需要放棄原來既國籍
利申: 9up

大把香港球員連單刀都入唔到 牙國真係香港前鋒最後希望

香港足總 只係small potato
人地鬼理你

睇返輸台灣果堆人
其實而家叫再打得有進步d
應該得禾果 光頭 球霸 同 梁諾恆

其實我真係 唔係好明 港超咁L窮
都仲要俾注冊5+1個外援
會唔會多得濟?
搞到d球隊 死都要盡量搵齊5+1
d外援質素 濫竽充數 愈況愈下

但我覺得今年香港都無乜托布級

希望佢地25歲成材

最好去晒 我朗 不出數年 即成材

因為d托布級被消失左嘛
傑志 季初請既外援
南華 迪恩請既家鄉外援

港版阿仙奴
顏樂楓 = 法比加斯

呢d根本係球隊自己問題
比你註5+1冇人叫你用盡佢

馬高斯係 ok 既，有陣時我覺得唔適應香港天氣，季初好難作準

球霸不敢苟同

直接3+1搞撚掂

又唔係退步
好左d啦

打架有進步

球霸呢啲派出黎嚇下對面一流

心態唔好

成隊都差 果陣
除左巴西同Brian fok

依家梁家希返左巴西，苦力都唔要佢

打交>踢波

肥鳩是咪去左考海關？咁耐無見過佢出

我覺得係傑志要平衡啲老坑上陣時間
始終下年就有得入藉
唔比佢上陣暑假返家鄉點算
當然我唔覺得丹尼咁老入藉仲有咩用

有邊個就嚟夠7年

唔係元朗飛馬咩

好耐未見過馬拉松式討論香港足球

所以足總幾難取捨

同問

入籍？
好似最快都20

yes ar

明年都冇

佐迪 dani recio 基頓

早兩日 YouTube 彈左佢既片，係著緊灣仔飛馬

仲有中村

最早係灣仔南華

btw 根據返個表
家強2021年就可以用本地球員身份打亞洲賽
到時佢都只係29歲

其實主要係兩位會員傾
兩位好有耐力

同戴志偉老豆一齊教波

上月分別簽約加盟印尼勁旅萬隆的前車路士中場艾辛及前韋斯咸中鋒卡頓高爾，同樣因工作證問題突變「無牌黑工」，暫時更被齊齊停賽，直至問題解決為止。

兩名前英超球星上月加盟萬隆後，已在球隊日前的「開咧戰」披甲上陣，惟賽後印尼移民局質疑，兩人並未取得合法工作證，不應被批准上陣；萬隆回應指，工作證即使未能準時呈上，但已獲足總及賽會批准上陣。

萬隆教練烏姆表示：「大家都對兩人的加盟感高興，任何人都認識艾辛，他是世界級球星，不是非法移民。」據知，當局已約見球會管理層，並暫時禁止兩人出賽，直至完成所有手續為止。34歲的加納國腳艾辛，去年被彭拿典奈高斯放棄，賦閒大半年後，上月宣布加盟印尼萬隆。

- See more at:

啲傑撚係咪俾人反得多傻撚左
我地講嘅係比多啲機會年輕球員 唔係要全華班
對港會個場明知贏緊 仲換丹尼出黎 條傑撚講黎講去都係出左青訓 所以冇需要出溫俊 因為位置重複 屌中場得一兩個踢架?換埋出黎一齊踢又點?
修例就係唔想有灰色地帶 俾多啲機會土生土長年輕球員有出場機會 你長期唔俾佢踢 佢梗係唔夠料踢波架

黑工印尼黑工

梁家希衰咩？
連苦力都唔要佢

啲傑撚驚冇得再用鬼黎屈機 所以咪唔想改

傷得多

支持唔申請不反對通知書

公民抗命

依家得傑有假鬼？
更何況大家都可以買假鬼，無亞洲賽既球會仲方便 d

係，傷半季都出唔到

有出青訓，就屌無出溫俊，點解無得一齊出，個龍門一路移緊

卓卓 印尼 做過黑工

隊隊都有假鬼 但傑特別多 其他隊有假鬼之下都有後生仔上到位 就係得你傑啲青訓冇機會踢

南華sean
東方麥保美

錯
唔改例的話
其他隊一樣可以搵假鬼同傑志抗衡

反而而家足總講既改例係有日落條款
即係三林繼續係本地賽當本地球員
但係到時其他隊連搵假鬼同傑志抗衡的機會都無埋

所以傑迷其實唔會特別反對改例

winning 今集 down patch 好簡單咋喎

你地有個傑迷好激動咁反對修例 又唔知做乜鳩講到全華班又盛
好似妄想足總迫害緊佢傑

你話真係叫比假鬼搶左個位咪得顏卓x 一個，羅梓係比丹尼同唐建文搶位

睇大陸仔佔旺，可以有幾勇武

港超年年改規矩都屌啦，規矩年年改仲係規矩？

如果有日落條款的改例通過，可能現有假鬼更加搶手，最少無後來者同佢地競爭

支持警方即時槍決搞事廣狗

原來我珊撐我傑

有問題就係要改 立法會夠每年都會修例 咁基本法係咪唔係法律?

55

大唱海闊天空

咁事實係後生冇機會踢呀 一個唔係人?
其他隊可以有一兩個上位 點解淨係傑冇?明明你地啲青訓球員真係幾高質

依家比假鬼搶位有幾多個？
四子咪得顏卓賓一個

話曬都傑志情報站出身 (好似係)

反傑可以屌到假鬼退休 正

東方上半季咪又係唔用黃子，講到好似季初已經受重用咁，更何況你講假鬼頂死青訓產品既例子得一個，無假鬼前面都有林嘉煒，又何來假鬼阻住青訓上陣

展現香港警察專業

起碼借出去之後有比賽經驗 再成名 最緊要上左位 你傑有冇年輕球員可以長期正選?

sick ball

屌到住滿7年拎咗香港護照為止

百屌成材

睇下傑志球迷區幾多靚女，就知靚女傾向支持傑志
仲未計屈機521

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
26 分鐘 ·
【直播預告！Stay tuned!】- 2016-17香港足球明星選舉
提提你！一陣3點鐘開始嘅「2016-17香港足球明星選舉記者會」將會有球員拉票環節，到時我地將會有Facebook live比球員向各位球迷拉票，球迷們唔好錯過啦！
#ShiningMoment #HKPL #閃耀一刻

mk妹比你吹到靚女
就算佢地支持傑志你都係有得睇無得食

最簡單，邊個一直留係傑志嘅青訓成材？
球霸，光頭仔，4小龍？

放長雙眼睇

大家支唔支持我先

Mk妹都好過阿伯

support
但我一定無份

屌 咁垃圾
冇皇馬都搵下歐洲二線or日韓

識食

有肥鳩 不了

幾時先行3循環 冇比賽點有機會出

俾你條 MK 錬食晒

咪借左光頭出去，就算用黃子做例子，佢既對手只係牛榮大眼

都有後生靚女，我識佢地

咁搞死得仲快

ching heavy taste

我介紹你識

溝油渣件紫頭妖婦

冰有我要食女就唔洗入球場食既

聯賽短極一季都有18,20場 比多一兩個外援做baukup都正常 保障返球隊

竟然

咁一刀切班假鬼 趕走哂佢地 好想睇佢地踢港隊

聽講羅曉聰熊仔頭黎

其實佢地同外援根本無分別 一樣7年夠期
班入籍兵夠以外援身份等足7年

上面有人問點解傑志對港會
換入丹尼而唔換入溫俊

我估朱sir係想令佢心目中的爭冠主力14-15人都keep住有得踢保持狀態
而溫俊就不在爭冠主力名單中

無呀 咁點
唔gur咪去打鳩梁孔德打鳩伍件打鳩班假鬼打鳩朱志光
講到好似呢到既傑撚決定出唔出青訓

朱蛇咁撚垃圾
陣間帶隊有啲咩野差池就唔巧啦

哪有錢

對港會炒10球， 羅梓駿都無出la,淨換入丹尼

btw,除左bobby,跟住垃垃d球員多數草根，以前青年軍都係
太少人工

定話要拎得失球

[quote][quote][quote]香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
26 分鐘 ·
【直播預告！Stay tuned!】- 2016-17香港足球明星選舉
提提你！一陣3點鐘開始嘅「2016-17香港足球明星選舉記者會」將會有球員拉票環節，到時我地將會有Facebook live比球員向各位球迷拉票，球迷們唔好錯過啦！
有live未？

未見

on9,張國明係標天推出黎既左中場

大埔十一人冇樂仔

傻的嗎？
btw,苦力十一人中堅托利晃 on99

有live未

介紹個嚟，話晒師兄弟

落樂仔個名去爭年青球員?

有了

記得以前冰河時期南華區d阿嬸好惡

黃威

hea鳩落街look

主持人問球員邊個會係今年足球先生
如果佢答自己成件事柒晒

大埔同元朗件polo好柒

有冇人覺得成個event好撚老尷

毒撚廷

細佬

Yes

隔住個mon都feel到好毒

比我搞好過啦

who?

談樂軒

談樂軒好細聲

個event真係

求其一個中學event都有氣氛過佢

林衍廷

橙
毒撚無罪

wtf南區唔報馬高思
無佢你地仲護緊級咋

樂仔 柱機

梁諾恆: 香港足球明星癬舉

去南區winwin

同部電話一樣急需能量

個選舉仲好落後 比球會自己報 仲一定要442

大家唔記得左仲有學閪

係wo,賣左去印尼做黑工

伊雯 大熟大勇

那有錢

落街look

點討論落去

幾pro

有亨利, 不了

亨利埋門一腳好過學曦好多

專入世界波，好似意大利個基謝亞雷拉咁

票投垃王

仲有湛西

同major一樣

每場失波近九成都係托利晃on 99

集中票源
等所有支持樂仔嘅一定會投佢最佳年青球員一票
AV堅

搵你去做mini concert

南區冇落馬高斯可能係季中過黎唔落啫
上季我垃王後半季後備落黎carry前線都好似冇落名

一人二票
全投標準垃王同南華高美斯

又燈

agger
好想垃王上吓台...今季標天carry成隊
不過最後好大機會係高美斯同辛祖同洛神爭

屌

【黃牛出沒注意】波飛炒貴4倍幾 一千蚊睇東方鬥恒大？
建立時間 (HKT): 0419 02:00

東方對恒大yellow cow出沒，一張飛盛惠1,000大元！

東方龍獅下周二就會喺旺角場主場迎戰中超勁旅廣州恒大，上演亞冠盃G組第5輪分組賽。雖然東方目前4戰只得一分，出線機會甚微，但佢哋首回合打少兩個下慘吞7蛋，加埋早前賣飛時有中國球迷「搏懵」買埋主隊門票，以及「中港矛盾」等種種因素，令呢場比賽牙骹味甚濃，難怪當時公開賣飛時成為最快沽清嘅一仗主場賽事。

既然一票難求，自然有「Yellow Cow」黃牛黨出沒，最近就有網民喺fb門票交易群組以4,000港元放售4張下周二嘅門票，每張1,000蚊相比正價180蚊炒貴超過4倍有多！到底大把水位抑或有價冇市，就要放長雙眼睇吓啦。

辛祖心術不正 鎅票可恥
一票不投辛祖

成千蚊張

邊度睇候選名單？

港超fb有條宣傳片

妹祖收左共產黨錢

我話根本欽點

諗起上年gio周街inbox叫人投佢

今年一齊投佢

Gomez呀

上年kenji咁多票都入唔到 所以晒鳩氣

戈爾麥斯

係komazec

沒有垃王 沒有標天
沒有標天 那有垃垃
票投垃王 聲援我垃

垃王同高美斯雙雙入閘我切

幫幫手配D過黎ok?

really?

我地東狗準備搞雷動計劃
配好晒票送東狗全隊入最佳十一人

早前足總CEO薛基輔曾透露，7月19日將於香港上演英超挑戰盃首日賽事，3支外隊中已落實利物浦來港獻技，次站則原定於上海舉行；惟薛基輔於今日舉行的香港足球明星選舉記者會中表示，上海由於中超賽程問題未能舉辦次站賽事，香港或有機會包攬兩日比賽。

薛基輔今午向記者透露，上海場地因要舉行中超賽事，賽會又未能改期，於7月22日舉行的英超挑戰盃次日賽事有機會改地點，他說：「現在賽會只商討將次日比賽移師廣州，如不行便再轉至深圳，假如兩個地點都未能舉行，英超挑戰盃的兩日賽事將會於香港大球場上演。」薛基輔補充指：「現時已落實來港的球隊是利物浦，其餘兩隊有機會來港的是西布朗和李斯特城。」他又向記者表示，有信心香港大球場可應付兩日比賽。

唱左出黎
不想放大只想放大被放大

你冇add佢fb咩
周圍叫人suppprt me please

辛祖應該連最佳11人都入唔到

點唱

鳳凰計劃又然

辛祖準備數湊莉久456

修狗唔黎 唔睇了

點會得顏卓斌一個受三林影響呀 之前連第四林都冇得踢喎 光頭仲走埋

Btw一日推左三十幾頁

件件一出blog,又爆post

樂仔又有位放閃

CEO又未落實就衝定出嚟柒

最後被伍daddy控制的足總委員會DQ哂

有咩形象可言

做乜撚野 呢到擺明係啲班霸搵得柒啦
同頭先你講搞到啲球會死都要搵齊5+1有咩關係 啲班霸又唔係冇錢

無

本來有得睇費沙科士打，而家要睇賓科士打

做乜鳩修頓西咸變左李城西布朗

4 子
一個正前鋒 (傷左)
一個邊前鋒 (DSE)
一個攻擊中場
一個閘 (競爭對手丹尼同唐建文)

今季四子有三個無得出其實唔關假鬼事

李城都OK啦
西布朗好閪